# Лабораторная работа 1

<br/>

## Скриптовый движок Nmap(NSE - Nmap Scripting Engine)

Задание лабораторной работы заключается в написании NSE скрипта для nmap. Скрипты для nmap пишутся на lua.

Сценарии для скриптов описаны в файле tasks.md.

Примеры скриптов представлены в папке Examples или в репозитории на github: [Здесь](https://github.com/cldrn/nmap-nse-scripts)

 